大家這幾個星期都辛苦了，聽首歌休息下啦！

首Do you hear the people sing 旋律很美，換成粵語也很有感染力